
                      Muy buena solo no me gusto la actuación de el tipo que se parearía a mad max perdón que se me olvido el nombre pero yo veo muchas películas y me parecía de las mejores del 2016 el falto muy poco para ser perfecta véanla en 1080 se disfruta mucho
        
            